best friend fg要咗2m個月offer絕能咗佢交

都唔好話連登平均個5m, 起碼兩m幾近3m先合格
咁能不求上進屎都食得真係好後每識咗佢

dllmcfh係咪覺得比人屌m唔係萬好撚好玩？
attention whore 定真文盲？
見到就把幾火

做得好